{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 렉스 호텔"
    },
    "text": "1. 天安レックスホテルは客室案内前に客室Wi-Fi、ウォシュレット設置、ヘッドセットレンタル、NETFLIX視聴可能、壁掛け型50インチテレビ、最新映画視聴、プリントおよびファックス利用が可能だ。 2. また、1階ロビーには無料で利用できるコーヒーマシンと製氷機が用意されている。 3. 客室料金は基準人数を超過する場合、追加料金が発生し、退室時間を超過すると追加料金が自動的に賦課されることがある。 4. 客室の戸数およびデザインはホテルの運営状況に応じてランダムに割り当てられ、連泊予約時に現場で貸室費用や追加費用が発生することがある。 5. 繁忙期、特定日、祝日には料金が変動することがある。 6. 朝食は平日(月-金曜日)07:00~08:30、週末(土曜日)07:00~08:30に提供され、価格は一部屋当たり1万ウォンである。 7. 9階の食堂で朝食を自由に利用でき、金曜日と土曜日には入室者に無償で朝食を提供しない。 8. 日曜日と祝日には朝食が未運営だ。 9. 駐車は電気自動車充電所が備えられており、建物の他に屋外駐車場もあり、最大20台以上の車両を収容できる。 10. 11。 天安レックスホテルの住所は忠清南道天安市西北区陽地8キル10-4（ソンジョンドン）だ。 12. レビューを作成すれば、ヤノルジャポイントを貯めることができ、ヤノルジャアプリやウェブで宿泊レビューを残せという案内がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "天安レックスホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはWi-Fi、ウォシュレット、ヘッドセットレンタル、NETFLIX視聴可能な50インチテレビ、プリントおよびファックス利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロビーには無料で利用できるコーヒーマシンと製氷機があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合や退室時間を超過する場合には追加料金が発生することがあります。また、連泊予約時には現場で貸室費用や追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期や特定の日に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期や特定の日、祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "平日（月〜金曜日）は07:00〜08:30、週末（土曜日）は07:00〜08:30に提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように利用できますか？",
            "answer": "9階の食堂で朝食を自由に利用できます。金曜日と土曜日には入室者に無償での朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "日曜日と祝日には朝食は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日と祝日には朝食は未運営です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場には電気自動車充電所と屋外駐車場があり、最大20台以上の車両を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "天安レックスホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "天安レックスホテルの住所は忠清南道天安市西北区陽地8キル10-4（ソンジョンドン）です。"
        },
        {
            "question": "宿泊レビューを残すとどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊レビューを作成すると、ヤノルジャポイントを貯めることができます。ヤノルジャアプリやウェブで宿泊レビューを残すように案内されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 497
    }
}